奉勸大家一句：養兵蓄銳，睇準時機

9月9日：美國國會復會
9月14日：美國國會復會後第一個周六及香港假期
9月29日：國慶前第一個星期日
10月1日：國慶（重頭戲）
10月2日：國慶翌日
10月6日：國慶後第一個星期日
10月7日：重陽節
10月10日：雙十節（中華民國國慶）
10月中旬左右：立法會復會
10月20日左右：立法會復會後第一個星期日
11月10日：區選前二星期，請盡力拉票
11月24日：區選

希望民建聯全軍覆沒

推

唔好再係其他非關鍵日字作勇武
好浪費士氣和人力資源

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

和理非都要畀啲信心勇武，街頭暫停，都有嘢持續要脅到政權

［和理升級］Reddit出現外國手足！出圖上咗熱門！盡快相認！

運動必須堅持在十月一日，同十一月都繼續，先有用

再晚晚出去嘅話佢未覆沒之前肯定係我哋覆沒
喇琴晚有個傷得咁勁今晚啲人又㷫啦又為圍狗屋啦
又畀人捉，又受傷

同意 要保留返人數
都要比返我地休養一下
孫中山推翻滿清都係要等機會

Yup

9.07 1:00pm 機場見

9.08 2:00pm 美國駐港澳領事館

都啱既 勇武左咁耐
其實我地儲落唔少料製造核彈

我地而家應該休養生息兼專注國際文宣
重點有兩個
1 希望G20會擺香港上枱
2 促成美國通過人權法
然後先再勇武，目的係希望美國引用人權法制裁港共

要防上秋後上門

使盡力推
政府癲哂咁亂打亂拉就係因為佢急L到仆街
我地keep 住道氣由佢氣急敗壞
此消彼長 又可等美國加持

大家要做gym了

我建議中小學的學生可以繼續罷課
（因影響細，校規其實不具影響前途的懲罰）
（或者照上堂，但在操場集結反送中）

其餘人照常生活

exactly
同埋如果美國都唔幫我哋嘅話就接受現實cut loss
就算死咗十個大陸都唔會轉軚㗎喇, also去到今時今日就算有後生仔死咗啲藍絲都唔會變黃

我唔認為美國會係依個大好時機放棄立人權法

哩個必然
只係希望到時唔好因為咁就階段勝利，又袋住先

開左個post

[百屌成才 菊花獻上] 勇武係時候休養一兩個星期，專注於國際文宣，然後再勇武過

Push

所以咪話如果美國都唔出手嘅話我哋仲邊有希望啫,咁買股票係要止蝕㗎嘛,況且而家蝕嘅係後生仔受傷同人命喎

我覺得仲可以選擇罷課，和其他和理非抗爭，例如合法遊行、人鏈等。

今年唔立，唔代表下年唔立。

我唔評論學生罷課
學生真係最無辜但又付出好多
學生係我地既下一代

我地無為我地既下一代創造一個美好環境，而家反而要佢地犧牲去完成我地未盡既責任，良心唔係好過意得去。班學生想點就交返比佢地自己決定

反而我覺得打工仔罷工先係皇牌
但係所謂罷工竟然只係罷一日

罷工會冇左份工
罷課，你曠課大過，dse成績好，照入三大，照有top tier bank 請你

條唔好長，
不被捕

好多老師教得仲衰過自修，
我反而覺得罷課影響最細。

大學收生又唔會睇你幾多優點缺點，大功大過，只睇你hkdse成績。
出黎做野，人地都唔會再問你拿中學和小學成績單。
只問你大學畢業證書、hkdse成績、工作證明等。

如果你係學生講依段說話我唔會駁你

如果你係打工仔既話，我諗你無資格要求人地罷課而你自己唔罷工

只可以講句，淨係得罷課但係無人響應罷工係完全唔會有影響力

推
907 再和你塞 908 美領集會

不分化不割蓆不督灰 唔係口號 要做呀

立唔立法好大原因取決於貿易戰
而家情勢，好大機會通過人權法

就係打工，先覺得俾老師騙
騙我們唔好拍拖，中學讀書，大學和出黎做野先拍拖。
一出黎做野，見幾十份工，冇一份要求過你睇校內成績。你俾佢睇都冇興趣睇你。
全部只睇公開試，大學成績，工作經驗。
你遲拍，無論大學和事業起步，先知影響比中學仲大好多。

和理非做乜都得，我嘅意思係要停止勇武，遲早死人

你唔好扯左去第二到

我講緊淨係得學生罷課而無人罷工，會收到乜野效果？
我從來無講過話擔心學生既前途
我係講緊點解成長階段應該開開心心既學生要肩負起我地作為成年人既責任去憂慮依個城市既未來？

仲有義士十月都開始陸續上庭
留力聲援好過去圍狗屋啦

唔好咁信林鄭講野
就係想我地放低警覺

咩你覺得學生在學校讀書會開心咩。
你睇下有幾多學生患抑鬱甚至自殺先啦。
學校俾到開心環境學生，香港就唔會攪成咁。

掉轉黎諗
林鄭作為香港元首講出一番咁既說話，加上路透報導，兼美國曾經要求中共落實中英聯合聲明

其實西方世界經已準備好由中英聯合聲明違約落手
只要我地真係有人take action
自然會一呼百應
有資格kick off依件事既人就只有英國同香港人
但我睇唔到英國人做乜會無端端插手
所以我地香港人一定要推上聯合國訴訟

如果發生呢件事，香港將會變私刑之都
唔係講賤賊用嘅私刑，係全民用私刑

你理解能力有問題定我表達能力有問題？

開開心心既成長階段
代表佢地做乜都得，只要開心就得

我地成長既年代有幾可要為政治而犧牲左成個暑假？我地又曾幾何時試過比警犬打過？
點解你係都要將我地作為成年人既責任加諸於班學生身上？

班學生喜歡既話佢地可以選擇繼續抗爭

但係我地作為成年人，永遠都應該以保護學生為大前題，而唔係主動要求學生罷課

唔該真勇武唔好再夜晚出動

i dun believe 呢度d 人夠膽。

首先，我地鼓勵佢罷課抗爭，冇迫佢，又點會不快樂。

迫佢返學的係學校，令佢地沒有快樂健康童年的，是學校。

1. 訂立校規，3次遲到1秒鐘上課要記缺點和罰抄的，係學校。
2. 在33度高溫，要著底衫，否則缺點，係學校。
3. 攝氏6度低溫，女仔要穿裙，冇得穿褲，否則缺點，係學校。
4. 管唔掂校園欺凌和校園霸凌問題，又要迫受欺凌的小朋友上課，係學校。
5. 建議求學，但學生已到青春期，傳統社會已經婚嫁的年齡，都不可以談戀愛，係學校。
6. 唔俾帶手機返學，但老師教書又悶又照書直讀，係學校

諗下，係邊個剝削小朋友的快樂成長先？

仲有一句，黑社會最鐘意在學校中招攬會員。

俾黑社會入侵最多的，其實都係學校

區選政府想拖後啊

根本就唔應該鼓勵佢地罷課
我意思唔係反對佢地罷課

問題係你動機係乜？

你唔好係到又扯東又扯西
你係咁話學校令到學生無快樂童年，所以要罷課。咁你依個post個罷課目的係咪為左對抗學校先？

你個目的根本就唔係為左對抗學校，好心你就唔好不停咁卸左個責任落學校到

我一直唔咁樣講因為我想留返幾分薄面比你
但係我無咁好耐性

講到依到，巴打你只係一個毫無責任感既縮骨成廢柴。
你唔罷工因為你驚無左份工，你唔保護班學生反而主動去慫恿佢地去達成你既政治目的
講到尾，你係一個好自私既人
企圖利用班學生既年輕熱血去做一啲你唔敢做既事

學生喜歡參與成年人既政治抗議係佢地自己個人選擇
我地根本就唔應該比意見佢地左右佢地既抉擇

希望你可以好好反省一下
我言盡於此

劉明

我就一向好憎人問source
但係你個source係邊

本來佢話唔驚
我已經唔信
加埋你依隻五毛出聲
我就知
共產黨真係好撚要面

虛虛地推

想問，香港搞到咁，系統仲有咩用？

第二，一收皮就清算杏加橙，聚眾屈埋侯候選人暴動仲得，點拉票？

你問我動機
你知唔知道社會問題，好多來自教育
頭先我已經講左學校的問題

你唔明，一係你讀開band 1或自由開放的學校，咁你係屬幸運兒，但離地。一係你在外國讀書長大。一係你係60後，冇試過在現在環境讀書長大。

你知唔知band 2或以下的普通學校，本身學習環境已經係個地獄。大量軍訓式地獄式校規，校園霸凌，秩序失控。

你要反抗，就要下一代先學習反抗學校的無理校規先。

你知唔知，我們政府每年資助接近1000億俾佢地（高地價其實都係政府間接稅手段），但呢班所謂教師和學校行政人員，就俾個地獄式校園我們下一代。

所以鼓勵佢地罷課，反抗無理校規，反政府。
呢點好重要。

早前已經有brother講過，中學學生唔識反學校，去反政府，係離地。所以我們要先教佢地反學校先，因為學校收左政府好多錢，但無盡責俾一個健康快樂的生活佢地，連正常的校規都無。校規野蠻無理，校園欺凌抑鬱自殺嚴重。

整理與部署
我鍾意
幫推

求勇武三思而後行

唔洗source 建制一定想咁做

咁你目的到底係反抗學校既校規定係反抗政府？

我係90後
我band 1 band 2 band 3都讀過

你無謂將你講既野講到咁正義同埋講到咁誇張
你呃我唔到

我已經將說講得好直接

你自己都唔敢行出黎抗爭
你憑乜野話教導下一代抗爭？
你有乜野資格去同下一代講抗爭？
講到尾，你連承認自己係自私既勇氣都無

自私自利、無勇無謀，你就算點樣扯你都係唔會合理化得到”你唔罷工但係要學生罷課”依件事

你冇遲到1秒鐘當遲到，3次缺點校規，邊間學校咁正？
你冇校服儀容（如一定著底衫）校規，邊間學校咁正？
你學校無校園欺凌、排斥、杯葛問題，邊間學校？
你學校俾你帶手機？
你學校可以俾受欺凌者，有權唔返學，可以唔駛記過之餘，又唔駛吃精神藥，係邊間學校咁正？

其實呢些都係學校校園暴政，你唔覺？
學校係政府的縮影。
有奇怪政府，就有奇怪的學校。
有霸權政府，就有霸權學校。

首先我覺得十一一定要慶祝
其次係根本無endgame既一日

你仍然係到逃避核心問題

點解你唔罷工但係要學生罷課？
請你解答。

你不停指責學校，唔會合理化得到點解你唔罷工

你再係不停咁指責學校，我都只會不停重複我個問題，
點解你唔罷工但係要學生罷課？
請你解答。

你一日唔答我問題我一日都唔會同你討論落去。你不停咁離題對我係無效

講完

我仲直接：
兄弟爬山，各自努力。
係你反對罷課在先。

仲有，學笁反政府暴政前，要先學識反學校暴政。

學校都唔敢反，反政府，明顯係跟風，唔係獨立思想下的行動。為下一代，教佢地反學校暴政，有咩問題？

區選前二星期，請盡力拉票

兩星期唔夠拉，最少要用成個月，黎宣傳
建制制9月已經又派月餅又派禮物，收集個人資料，建制佢哋係拉票方面係落足力架，但選完就會人間消失左咁。

我仲直接：
兄弟爬山，各自努力。
係你反對罷課在先。

仲有，學生反政府暴政前，係要先學識反學校暴政。

學校都唔敢反，反政府，明顯係跟風，唔係獨立思想下的行動。為下一代，教佢地反學校暴政，有咩問題？

我從來無反對過罷課

我係反對你作為成年人去慫恿學生罷課
我已經重複過好多次
學生罷唔罷課係佢地自由
你我作為成年人無權左右佢地決定

你都係答返我
點解你唔罷工但係慫恿學生罷課

臨時立法會無左影

罷工，係咪你俾錢養我？我戶口冇錢。

罷課，hkdse野自修都可以學識。除非你老師教得非常好，否則無損失。

罷工罷課都係自發。

罷工，係咪你俾錢養我？我戶口冇錢。

罷課，hkdse野自修都可以學識。除非你老師教得非常好，否則無損失。

10 1 共產黨應該有所準備了

Calendar

推！對抗共匪係持久戰，大家要堅持

既然你連抗爭既勇氣都無
既然你要去現實低頭

你憑乜野咁大口氣大大聲咁去同班學生講佢地去抗爭？
你無資格咁做

你唔好利用班學生叫佢地去做一啲你唔敢做既事

班學生自己想抗爭係佢地既事

罷課自發 咁你鼓勵人地做乜？

學生之間互相鼓勵罷課無問題

你自己唔敢罷工但係去鼓勵人地罷課

點講都唔通

10月9護琦手

我都講左，兄弟爬山，各自努力。

罷課損失係最少，因為hkdse內容根本可以自修，人事部唔睇學校成績表也唔會過問操行成績。

罷工就要睇你家底，你公屋富戶，或者家庭富裕，罷工就代價細。但你租私樓，一個月交租都要20000，你罷工就真係口停。

仲有新民黨同經民聯呢

我只係提醒佢哋，唔好俾學校和老師嚇親，校規和缺點對前途零影響，可以放心罷課，僅此而已

我講左，升大學和就業，唔會睇你學校操行

到你講下，生活睇唔睇錢？

不如你睇我標題先

係養兵蓄銳

你罷工可以罷幾耐，最多幾日。
始終要養家，要錢生活。

但罷課呢，只要宣傳大學收生只看hkdse成績，唔睇學校成績與操行這點事實，就可以無限期罷課，學生都無損失。

其實仲有個四中全會要觀察

10月10日：雙十節（中華民國國慶）

到時一齊慶祝

老老實實

你連兄弟爬山依句說話都無資格講
你付出過啲乜？你努力過啲乜嘢？
你依個post到展示出既角色就只係一個煽動學生既小人一個

人地成個社會包括學生罷課
目的只有一個
就係為左五大訴求

而你？駁到無得駁就夾硬加啲廢話係到指責學校做暴政，去掩飾你自己既懦弱

其實懦弱唔係問題
自私唔係問題
你可以起我底 我之前有罷工post講過，打工仔驚無左份工既依個心態係可以諒解，唔可以怪責佢地

但我係到同你指出既重點係
一個唔敢罷工既打工仔，無資格叫學生講罷課

而我，六月到而家都無返過工拎無薪假
屋企人揸的士都擺起左架車三個月郁都無郁過

你自己都做唔到既事

你
無
資
格
叫
人
做

你
明
唔
明
？

你
無
資
格
叫
學
生
罷
課

十一送大禮

你有冇睇清楚我標題
係養兵蓄銳

你罷工可以罷幾耐，最多幾日，頂多一兩個月。
富二代，打風流工的，另計。（我故佢哋呢批人都無意反政府）
始終要養家，要錢生活。

但罷課呢，只要宣傳大學收生只看hkdse成績，唔睇學校成績與操行這點事實，就可以無限期罷課，學生都無損失。

我無逼我罷工

但係你無資格慫樣學生罷課

慫恿

我無逼你罷工

但你無資格慫恿學生罷課

咩叫有冇資格？

常見邏輯謬誤：訴諸人身
例子

醫生：吸煙危害健康，你食少些醫
病人：咁你年輕時又吸煙

地盤工友：吸煙危害健康，你食少些醫
病人：你冇資格叫我唔食煙，你又唔係醫生

病人健唔健康對你無影響

你唔敢對抗政府，但係慫恿學生對抗政府
然後你坐享其成

你無資格慫恿學生罷課

係，化整為零，接放學，塞鐵

兄弟，你都係上下邏輯課先講

重點係

你自己既利益你唔敢去爭取

要班學生企你面前為你爭取

你有乜野資格去教人地抗爭？
人地仲勇敢過你

我讀Computer Science
我啲邏輯唔會差得過你

你食煙個例子，兩人並無利益瓜葛

你同班學生，大家有共同利益

你唔敢爭取，但係煽動人地去做埋你果份

你有乜資格？

你既自私自利已經去到一個厚顏無恥既地步

Agree

勇武係精兵，要保留實力係關鍵時刻先用

Computer science 冇教哲理邏輯，只係數理邏輯

我叫你係上哲理邏輯堂

有冇聽過訴諸權威係謬誤？

你知唔知訴諸情緒（eg你自私）都係一種嚴重的謬誤

而家唔係訴諸權威

係講緊你只係得把口

自己唔敢做既野但係推人去做替死鬼

自私精

你自私係一個事實

你企圖利用學生係事實

你其實係咪真係識得邏輯？

呢樣都係邏輯謬誤
你入去hku網學完再講

宜家個政府響提名期實瘋狂玩野
益晒建制區區自動當選

係囉

人類有意識係事實，人類由原子組成又係事實
咁原子係咪有意識呢？

要比前缐休息一下，太密集

話唔係=係。

你無方法去排除原子無意識但係你無從證實佢有意識

而你個例子完全唔能能類比
學生係由你組成？定係你係由學生去組成？
無料唔好扮四條比埋啲垃圾例子出黎

你唔敢罷工係事實
你利用學生去為你爭取你唔敢爭取既利益亦係事實
由此，你係自私

你接受就接受唔接就算
接受就好好反省下
唔接受就繼續玩你拙劣既文字偽術
我就點都唔會比你呃得到

而家我要瞓覺，無你咁好氣

邏輯學我學左三年
你係咪覺得你上佢個網學一學幾分鐘就算識左？

你唔識就唔好亂咁up

Computer Science 要將requirement 做到sementic clear
每一句說話都要清清楚

你果一頁hku 邏輯謬誤可以轉晒用符號黎寫

你都係唔好講咁多你唔識既野係到自暴其短

既然你覺得你懂邏輯
我俾一條邏輯問題你思想

己知事實：
國家由人組成，人由各器官組成，器官由細胞組成，細胞由有機分子組成，有機分子由無機分子組成，無機分子由原子組成，原子由核子和電子組成。

化學界有物質不滅定律，質量能量守恆定律。

組成人類的原子，包括氧、氫、碳、氮，四種元素佔人體95%，還有其餘二十幾種微量元素，如鐵、鈣等。

即係
所有人都由細胞組成。
所有動物和植物都係由細胞組成，細胞又由原子組成。
所有死物/物質都由原子組成。

問題：
1. 既然大家都由原子組成，咁你與動物同死物有咩分別？
2. 物質不滅，人死左，係咪只不過係原子的解散。咁人和生命，是否比物質更脆弱？人的價值，係咪比物質更低等。原子有永生，人冇喎。
3 人類有意識，動物都有，咁細胞有冇意識？原子有冇意識？

咁代表咩？
你咁講，你成個人，全部都可以變成分子公式啦

咁代表咩？
你咁講，你成個人，全部都可以變成分子公式啦？
不如用分子描述你好冇？